我個仔間幼稚園ge校長打電話叫我地帶佢番學

依家仲未搵到梨木樹個案ge源頭,點解學校可以叫人番學咁有趣？
有冇其他中小學有咁ge情況